kd終於比全能既連登仔咒到斷腳

有冇手足開kd斷腳狂賀區

班wb fans應該狂賀緊